元朗國懷疑有持武器白衣人出沒

又放流料 相呢?網上消息?

流浮山

我唔知
唔關我事
我唔覺得係咁